點解無限揼錢美股都跌市嘅

出所謂絕招，製造更大恐慌

跌少左ga la

灰犀牛效應。
情況就好似722 元朗變死城咁，啲人信傳言都唔信現實

接大戶貨 但無人接返佢貨 一樣跌
對錯症下藥

同一招無用

我都想知點解仲係跌

大家都知QE治標唔治本
無限量QE只會做成惡性通貨膨脹

加上上年債息倒掛
有唔少大戶都覺今年股災避無可避
有熱錢流入拓市等於開耐啲逃生門俾大家走

只可以話今年選舉年
trump都出盡奶力要保住個市
但如果真係咁易控制既就唔會有股災啦

仲有FED已經減息減到無得減
加埋之前幾年都keep住QE泵水俾個市
大家都覺得FED已經無辦法救個市

以前的人未係好識，印多幾次的人開始明，印錢同打強心針差唔多，都係就死既人先打，救得返個身體都差左。

錢醫唔到瘟疫

滅到0息，市場覺得已經再無招數

美帝玩完喇

有跌咩無睇到

禁沽就可以

自己呼吸到的話，洗咩狂俾氧氣

本來跌900變到玩燈制仲想點

咁QE呢招破咗仲有咩招可以呃到股民

冇錯，要有物質基礎

做實事

中肯